[詳細教學] 一個口罩用六日

點解都而家仲係有人唔明白口罩嘅搵作原理

詳細教學
點樣浪費一個口罩

順便一個condom剪開六個用啦

香港人係咪住劏房劏到懞撚左
口罩都劏

直接塞入個鼻算啦

唔戴一次，之後慳返10個月用量

啲工具污糟到

不如一開40啦

切6份太浪費了

一開40粒圓型鼻窿size 貼係鼻窿咪得

再加用牛皮膠紙封口
連登小學雞要求保證防水

有料 一個口罩用半個月

跟住開口呼吸可以再用耐啲

樓主平時抆屎係咪又係咁樣劏開張廁紙？

將三層分開曬佢用到18日㖭

好撚戇鳩又係啲冇腦懶醒嘅藍屍豬